7k list 求評

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550

主機板
MSI B250M PRO-VH MATX
$620

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
$1999 SALES
$2199

RAM
Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
$425

Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
$425

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
$700

機箱
Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
$360

ASUS 24x DVD Writer
$138

服務:
產品: $6994
砌機: $80
總額: $7074

想問呢個list 玩唔玩到黑色沙漠中效 或者rainbow6 個類型game ? 其次玩lol csgo

另外有朋友新砌左部新機 佢用usb裝官網dl既試用window 有錢先買正版咁樣得唔得？
感激不盡

打黑沙上i7會好好多

CPU: i7-7700
RAM: 改DDR4-2400

thankyou

巴打如果budget 有限 cut 1條ram 會唔會有好大影響？ 轉左i7 大約7600$

其實我係絲
8GB RAM會成日唔夠,16GB先係基本

dvd你確定用得著

巴打有玩rainbow6？
可加discord?

建議底板轉msi b250m-VDH 貴60蚊到有4條ram位 將來唔夠都仲有得再加ram

唔該哂

唔該哂巴打

有機會用碟裝window

未呀 未砌機

買外置 幾部機都有得用
或者燒落手指到